621追究警方責任、釋放被捕者

主流和理非非睇法:
撤回定暫緩? 唔好掛住同政府咬文嚼字啦
收回暴動定性? 又真係拍到有人掟磚喎
釋放所有義士? 公民抗命唔代表唔洗負刑責喎

但係

警方濫用暴力? 真呀, 影曬佢地開槍打頭同埋圍住一兩個示威者打呀, 有冇搞錯, 我都好嬲呀

結論係濫用暴力一點係一般大眾最有共嗚, 最一目了然既訴求, 呢點最有凝聚力, 要大推呀!

612大家最有共識係因為要阻止立法會開會
621近排都好多人不滿警察濫用暴力
對於四大訴求好多分裂
所以我哋要好好利用呢張牌

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

- 分享自 LIHKG 討論區推到 ig story瘋傳文宣為止

獨立調查委員會

推
追究黑警=間接幫助被控人士